我係元朗人，我可以同你講警犬同鄉黑係一伙

由細到大都係住元朗，小學中學都有身邊朋友係黑底 / 返學見過群毆 / 吹雞之類大撚把，有種人係你一見，一聽佢講野就知佢係黑底。
元朗人都知黑社會係元朗入夜之後係打橫行，係大馬路行睇你唔順會撞尻你，水車館街，郵政局，合益，嘉城，西菁街，安寧路，以至去到消防局，大棠路，全撚部都係黑社會地頭，簡單地講，以大馬路為分界，上下都係不同勢力控制，入夜之後就算有警察都無用。

講返點解警犬=黑底 / 一伙
返工有個紋曬身既既師傅吹水講起，之後係廈村個頭，返工揸車出門口，有個散仔阻住曬，想抄牌，師傅就話，你叫你上頭過黎啦，叫完我睇你仲抄唔抄，我驚閪你啊。呢個環頭個個啊sir 我都識既。

警察到場，第一件事係打招呼。
警察 師傅 散仔
「喂X仔，今次又搞乜啊，搵我過黎做乜?」
「X哥，屌條撚樣囉，想抄我牌喎。」
「得啦幫你搞掂佢，拿(對講)，呢到個個都自己人，唔洗抄啦，得啦走啦」
「個散仔最後咪又係死死氣走左」 by

個師傅補多句，個散仔走左之後同既對話
「下次幾時出黎飲茶啊屌」
「聽日囉，我聽日放假，過黎搵我」

由始可見，根本黑同警就係一伙，你幫我時我幫你，根本就已經係保護傘一樣。
係一個咁重黑勢力既地方，你唔識返兩三個大佬，點做警察? 一陣抄左個大佬車牌，你就仆街啦。

補充返個師傅講既野
「我同個督察由細玩到大，隔離屋，三兩時都去飲茶踢波，fd過打band，我洗撚驚你條散仔?」

_________________________________
光復香港
時代革命

推

屌佢老母

--------------------
上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

住元朗一定知 根本警黑合作 一直玩緊勢力均衡

係一定知 利益關係

有冇計令佢哋狗咬狗？